究竟玩sc既人係抱住啲咩心態儲火

如題 其實係咪即係每日同人互send一個message 你地唔覺得儲火呢件事好曖昧架咩 每天不間斷同同一個人互send 分享生活嘅無聊野 得閒又send下自拍咁
不嬲以前用wts嗰陣 假如兩個人每日keep住message生活大小事我哋都會覺得有路啦 咁依家snapchat儲火又係咩
我好呷醋啊
利申冇玩snapchat因為覺得好晒時間
但.....

唔記得排版sorry

群發

咁被群發既人會唔會收到通知話xxx send左野俾你 群發嗰個人係逐個人咁揀黎send定係可以直接揀一group人

有傾開果啲會變成best friend 會置頂
群發果陣一次過㩒哂就得

但best friend係咪好似據聞得五個 咁班人咪成日send黎send去都係嗰幾個
利申好撚煩又容易呷醋

唔係 只要傾多幾句就做到best friend 可以有好多個

原來係咁唔該晒你

咁究竟被群發嘅人會唔會收到通知

你理得人咁多

所謂群發其實都係private chat嚟
只不過係將同一個snap分別send俾好多人咁解
所以都會收到通知

7個

我同男朋友3百幾日
佢同ex 7百幾日

多謝大家解答

散左仲有keep住儲 究竟係咩心態

你男朋友會點諗？

又唔係好曖昧姐 同好多朋友我都有儲吓火

散咗就block撚咗佢啦屌佢老母